一人一間五一黃金週被忽略既黃店，聽日同我即刻幫襯！

我先：

旺角站=林昌記藍哥=令和小食
尖沙咀，旺角，油塘都有分店
魚蛋海鮮角同撈麵好好味但依兩日去都係得幾個人幫襯，特別係旺角店仲要無人幫襯

source:

推

push

尖沙咀舖頭喺邊度？ 我Google 唔到

支持樓主，推到每間黃店都長龍

貼埋地址

Up

旺角地址 Google冇嘅

真黃？
定扮黃
講多少少

今日先食完林昌記 的確唔多人

觀塘間「峯」，食日本野，好好食，又唔貴
佢弊在開喺熟食市場一樓，個位有啲污糟，但鋪頭完全唔係呢回事！
有一晚去食得，成晚得三枱客咋

推下

原來林昌記係黃店
之前美孚都開過，後嚟執咗
果陣除咗魚蛋之外其他嘢對我而言都唔太吸引所以冇乜點幫襯，不過諗番呢間店d魚蛋係用白魚蛋而唔係一般小食店用嘅黃色魚蛋，係幾特別嘅

樓主source都比埋你

同問
旺角店係邊個位

食過油塘嗰間
啲炸魚強勁正

林昌記 藍哥

Lam Cheong Kee (Tsim Sha Tsui)
Shop 108A, 1/F, New East Ocean Centre, 9 Science Museum Road, Tsim Sha Tsui

睇#1 條link

叫旺角站
旺角祥興樓地下
Little Kitchen (Mong Kok)
Shop B1, G/F, Cheung Hing House, 149A Portland Street, Mong Kok

推到有人post多幾間

個牛舌飯成日賣曬

有日唔想食太多次桔梗,
行過對面試下佢, 個20蚊炸魚蛋一流

唔就腳都可以係hktvmall 買佢啲魚蛋

推 所有黃店都要支持呀

屌呢間魚蛋同炸魚蛋好撚正

之前食過旺角站，好低調，你唔係睇完個app嘅話你唔覺得係黃店

呢間d魚蛋魚味超勁，無落醬就咁食都好正。
以前係美孚做成日食，而家執咗個舖位開咗間大街美食賣腸粉勁難食，開張果陣又見到大量支那公司花牌，但係都仲係勁多人買🙄🙄

理大附近都有間林昌記 唔知仲係唔係度

keywords係咩？

禁錯拉左 推番

林昌記，不過賣哂了

林昌記魚蛋

又話一人一間既

聽日黎

真人識佢，超級金黃小店

佢搞寵物酒店。

店主幫助好多流浪狗，自己仲要收留成十隻流浪狗。仲要有三罷，有入寵物界公會。

逆情早期佢有賣寵物都用得既清潔用品，佢一直都冇加過價。

知道佢最近因為冇人去旅行，已經冇咩人放狗仔去狗酒店。

經營好有困難。大家有養貓狗既幫手懲罰佢。

Ig:sweety_pet_sitter

Facebook:sweety_pet_sitter

無養都幫手比個like share比朋友啦

幫你share

旺角站係黃
但旺角站同林昌記唔係同一老闆架喎

感謝手足，之前同店主傾計，佢好灰，希望幫到佢

紅磡蒙面！！

係fb Page 香港人飲食天地見到,呢兩間被忽略

上環 永樂餃子店
地址: 上環禧利街21號地下

灣仔 Haven Restaurant
地址: 香港灣仔麥加力歌街17號

推！呢個主意好！

推埋呢個

正啊日本野

推！

睇啲相好似好高質！又唔貴
睇日就去試佢

仲有呢間
點鍋 Dim Woo
旺角西洋菜街1號兆萬中心3樓301舖

永樂好食呀超大隻餃

但唔緊要
都係黃同賣林昌記魚蛋

tui

荃灣綠楊商場1樓
台茶小食

次次lunch去都要排隊

渣ga
post都推唔上熱門

上環啲食肆基本上紅日就會無生意
所以好多舖紅日都唔開
但一到lunch time就排晒長龍
同一條街仲有熊拉麵

幫推

推

網店可能被忽略

幫襯翻唔係出名嘅黃店

香港高級食品批發－鮮達

唔怕生壞命，最怕改壞名

新北江八麵館

我估佢知錯

太子 新川美食
有join黃金週活動
想食薯粉米線去幫襯支持下啦

果然

支持下啦

以前附近返學成日食🤪佢啲叉燒真係好好食

特登貼多次比你，記得去食

好
呢個時候好多人為左錢會扮黃
真心check清楚好D

一芳

如果佢扮黃
鋪頭痴文宣，你會唔會考慮食？

大家識判斷
如果你去到覺得唔對路就揀其他你信既
如果冇得揀咪照食住先囉

深水埗混醬坊

依間我都唔知

葵芳吉壹野
長期缺人 無人排隊

推～

來前行

啱啱去咗旺角站買咗白魚蛋同咖喱魷魚
比以前美孚林昌記多咗嘢食揀，例如咖喱魷魚我記得以前冇(不過d魷魚好普通)
不過個位置真係麻麻地，雖然係旺角，但冇乜人行到果邊

頭先店員同我講真係林昌記改名架

黃金磚好食

太子 東喜茶
全店都有文宣
仲有文宣貼紙攞

地址？

太和加藤屋大量吉枱

需要大家熱烈懲罰！！

我最中意食炸海鮮角但旺角站無

推到五一黃金週完

觀塘駿業街熟食市場1樓46號鋪

呢間海鮮角真係好好食 即叫即炸

樓主唔講真係唔知林昌記改左名 聽日就去幫襯

今日有去，啲墨魚丸大大粒唔錯
但平時哩個位應該比較靜

海鮮角

有無人幫襯緊

Push

聽日全部去懲罰非主流黃店

多人，隔離有間都係賣茶嘅，冇人

今日gchi咗個鳳梨唔知咩菊茶
聽日再戰
正到飛天

仲有冇冷門黃店，俾埋地址聽日去食

添福漢堡對面間混醬坊

Tui

繼續推

白魚蛋

崇光感謝祭不見內地客 黃店有喜有愁

另一黃店「飛藥堂參茸海味」員工蘇小姐則認為五一黃金周對生意額沒太多帶挈。她解釋，近期不少人推遲結婚，導致「過大禮」的消費也暫停。前日其老闆在facebook貼文呼籲市民支持，最後有不多於10人特意來買冬菇及日本蠔豉等。她有感食肆類黃店較多人光顧，「可能我們不是食肆，只是賣其他東西，給人遺忘了」。

沙田盛記麵家 （幫眾新聞義賣過！）
火炭• Cafe Mania （店有文宣，請手足，請手足食飯）
粉嶺• 鐵板神燒 （黃藍地圖admin fact check 過是黃）

住鴨利洲既朋友可以去呢間

哩間個位唔靚，唔光猛，門口畀車擋住

尖東 一芳
尖沙咀已經少人，哩頭更加少
去過尖沙咀不仿兜過嚟

我都飲左呢個，你叫左幾多甜

醫護

旺角 兆萬 點鍋 罷左n日工

不過價位唔低係250至280左右，任食打邊爐黎

d點幾好味，但琴日去過唔多人幫襯

利申 琴日食左，覺得幾好味，做緊打手

好似點煱先岩，唔記得了

所有零售黃店都被當condom
不如改做黃色飲食圈啦

醫護都變Condom 早排先叫人要對得住醫護

今日試左喇 真係好味又大碗！
多謝介紹

多啲介紹人去食！咁好食嘅黃店都無人排